<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<!-- This is a WordPress eXtended RSS file generated by WordPress as an export of your site. -->
<!-- It contains information about your site's posts, pages, comments, categories, and other content. -->
<!-- You may use this file to transfer that content from one site to another. -->
<!-- This file is not intended to serve as a complete backup of your site. -->

<!-- To import this information into a WordPress site follow these steps: -->
<!-- 1. Log in to that site as an administrator. -->
<!-- 2. Go to Tools: Import in the WordPress admin panel. -->
<!-- 3. Install the "WordPress" importer from the list. -->
<!-- 4. Activate & Run Importer. -->
<!-- 5. Upload this file using the form provided on that page. -->
<!-- 6. You will first be asked to map the authors in this export file to users -->
<!--    on the site. For each author, you may choose to map to an -->
<!--    existing user on the site or to create a new user. -->
<!-- 7. WordPress will then import each of the posts, pages, comments, categories, etc. -->
<!--    contained in this file into your site. -->

<!-- generator="WordPress/3.8" created="2013-12-30 21:29" -->
<rss version="2.0"
	xmlns:excerpt="http://wordpress.org/export/1.2/excerpt/"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:wp="http://wordpress.org/export/1.2/"
>

<channel>
	<title>middleman_demo</title>
	<link>http://localhost:8888/middleman_demo</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<pubDate>Mon, 30 Dec 2013 21:29:24 +0000</pubDate>
	<language>en-US</language>
	<wp:wxr_version>1.2</wp:wxr_version>
	<wp:base_site_url>http://localhost:8888/middleman_demo</wp:base_site_url>
	<wp:base_blog_url>http://localhost:8888/middleman_demo</wp:base_blog_url>

	<wp:author><wp:author_id>1</wp:author_id><wp:author_login>mdb</wp:author_login><wp:author_email>email@email.com</wp:author_email><wp:author_display_name><![CDATA[mdb]]></wp:author_display_name><wp:author_first_name><![CDATA[]]></wp:author_first_name><wp:author_last_name><![CDATA[]]></wp:author_last_name></wp:author>
	<wp:author><wp:author_id>2</wp:author_id><wp:author_login>Tester</wp:author_login><wp:author_email></wp:author_email><wp:author_display_name><![CDATA[Tester]]></wp:author_display_name><wp:author_first_name><![CDATA[]]></wp:author_first_name><wp:author_last_name><![CDATA[]]></wp:author_last_name></wp:author>


	<generator>http://wordpress.org/?v=3.8</generator>

	<item>
				<title>Hello world!</title>
		<link>http://localhost:8888/middleman_demo/?p=1</link>
		<pubDate>Mon, 30 Dec 2013 20:03:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[mdb]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost:8888/middleman_demo/?p=1</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start blogging!]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>1</wp:post_id>
		<wp:post_date>2013-12-30 20:03:07</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2013-12-30 20:03:07</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>hello-world</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<wp:comment>
			<wp:comment_id>1</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[Mr WordPress]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email></wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url>http://wordpress.org/</wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP></wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date>2013-12-30 20:03:07</wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt>2013-12-30 20:03:07</wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[Hi, this is a comment.
To delete a comment, just log in and view the post&#039;s comments. There you will have the option to edit or delete them.]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved>1</wp:comment_approved>
			<wp:comment_type></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
		</wp:comment>
	</item>
	<item>
				<title>Etiam eu urna eget dolor imperdiet vehicula. Phasellus dictum ipsum vel neque mauris interdum iaculis risus</title>
		<link>http://localhost:8888/middleman_demo/?p=5</link>
		<pubDate>Fri, 08 Aug 2008 12:23:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Tester]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost:8888/wordpress/testing/?p=5</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Etiam eu urna eget dolor imperdiet vehicula. Phasellus dictum ipsum vel neque. Mauris interdum iaculis risus. Aliquam vitae lectus in nulla faucibus varius. Curabitur ut lorem. Nullam rhoncus, augue et sagittis ornare, ante nisl gravida tellus, ut mollis odio diam ac urna. Cras id nulla viverra tortor pharetra vestibulum. Morbi porttitor laoreet metus. Suspendisse iaculis purus nec tortor. Suspendisse congue. Proin viverra turpis. Aliquam laoreet. Mauris tempus mattis felis. Sed eu nulla. Ut dui eros, feugiat ut, fermentum vitae, congue sit amet, augue. Phasellus dolor est, tempor a, tristique ac, condimentum ac, tellus. Donec mattis elit vel enim. Nullam pharetra, ante et condimentum viverra, lectus est sagittis ipsum, at vehicula felis arcu non nulla. Pellentesque ultrices nibh aliquam elit.

Aliquam scelerisque. Etiam bibendum, ipsum vel fringilla scelerisque, urna tellus facilisis eros, id bibendum odio quam quis leo. Nulla facilisi. Donec imperdiet. Etiam eu eros et enim luctus porta. Curabitur sapien. Donec vitae nisl malesuada metus dictum interdum. Cras venenatis enim a turpis. Phasellus tempor fermentum diam. Morbi vitae nulla. Donec id nisi et leo tincidunt sagittis. Praesent adipiscing, dui at tempor euismod, erat nisi venenatis nisi, tincidunt varius mi metus in dui. Nunc eget metus at tellus ultrices fringilla. Vivamus vitae nisl id est commodo consectetuer. In dolor tellus, placerat id, cursus eu, rhoncus a, nunc. Nam rutrum laoreet risus. Ut a arcu. Etiam sit amet lacus. Nulla facilisi. Aliquam erat volutpat.

Fusce condimentum imperdiet leo. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Maecenas id turpis. Donec fermentum dolor a leo. Aenean convallis, nulla et volutpat lacinia, lectus felis iaculis leo, ac imperdiet mauris ipsum convallis nisi. Cras eros. Aliquam non nunc id est eleifend feugiat. Sed odio lectus, pharetra sit amet, commodo sed, tristique eu, velit. Nullam volutpat, sapien ac commodo porttitor, urna nulla consequat lorem, ac elementum leo urna non magna. Sed lacus massa, suscipit eget, imperdiet ullamcorper, pellentesque sit amet, urna. Donec lorem ante, scelerisque et, tincidunt nec, rutrum at, diam. Ut eget mi nec leo pretium vestibulum. Nunc erat urna, pretium sed, commodo quis, auctor sit amet, magna. Vestibulum ullamcorper arcu id lectus dapibus dignissim. Duis nisl risus, interdum ut, ultrices in, mattis sollicitudin, ipsum. Integer porttitor elit interdum augue. Nulla at purus sed arcu feugiat laoreet. Maecenas tellus eros, sollicitudin ac, sagittis et, laoreet at, dolor. Maecenas aliquam felis sit amet pede. Ut quis nisl.

Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Sed justo tortor, aliquet ut, vestibulum vehicula, aliquet vel, nunc. Phasellus nec pede. Nunc tempus nisl id neque porta scelerisque. Aliquam eros nibh, fermentum id, adipiscing eget, congue eu, diam. Sed sapien erat, gravida nec, egestas consectetuer, scelerisque ac, erat. Donec nec odio. Vestibulum nec lectus ac libero rhoncus venenatis. Sed rutrum ornare dui. Praesent sit amet purus ut magna commodo molestie. Sed sodales lectus et libero.

Curabitur dolor ante, aliquet quis, tincidunt et, dignissim ac, elit. Sed magna eros, fermentum sit amet, iaculis nec, tincidunt id, turpis. In vitae leo. Nulla facilisi. Nullam vitae lacus eu nisi convallis fermentum. Maecenas vulputate laoreet ligula. Nullam quis eros quis nunc placerat scelerisque. Praesent dui enim, adipiscing non, tempus eget, fermentum quis, augue. Morbi ante magna, lacinia nec, suscipit in, cursus vitae, est. Maecenas auctor malesuada erat. Vestibulum dictum tellus at neque. Nam at neque. Cras eu metus. Donec auctor ligula at quam. Fusce vestibulum. Nulla facilisi.

Pellentesque auctor malesuada nulla. Fusce luctus aliquet mauris. Integer placerat. In sit amet odio. Sed at risus vitae turpis pharetra hendrerit. In elementum iaculis nulla. Vivamus suscipit. Vestibulum lorem. Fusce vulputate. Donec erat leo, iaculis in, posuere id, aliquet id, orci. Etiam at risus non eros facilisis aliquet. Nam nec tortor nec velit viverra mollis. Fusce velit mi, euismod vel, ultricies id, vehicula vitae, felis.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>5</wp:post_id>
		<wp:post_date>2008-08-08 13:23:53</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2008-08-08 12:23:53</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>etiam-eu-urna-eget-dolor-imperdiet-vehicula-phasellus-dictum-ipsum-vel-neque-mauris-interdum-iaculis-risus</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="condimentum"><![CDATA[Condimentum]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="curabitur"><![CDATA[Curabitur]]></category>
		<category domain="category" nicename="donec"><![CDATA[Donec]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="mauris"><![CDATA[Mauris]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="suspendisse"><![CDATA[Suspendisse]]></category>
		<category domain="category" nicename="wenddisse"><![CDATA[Wenddisse]]></category>
		<wp:comment>
			<wp:comment_id>4</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[John Smith]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email>john@smithemail.com</wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url></wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP>::1</wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date>2008-09-08 22:56:34</wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt>2008-09-08 21:56:34</wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[Pellentesque auctor malesuada nulla. Fusce luctus aliquet mauris. Integer placerat. In sit amet odio. Sed at risus vitae turpis pharetra hendrerit. In elementum iaculis nulla.]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved>1</wp:comment_approved>
			<wp:comment_type></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
		</wp:comment>
		<wp:comment>
			<wp:comment_id>5</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[Tester]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email>test@test.com</wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url>http://</wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP>::1</wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date>2008-09-08 22:57:29</wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt>2008-09-08 21:57:29</wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[Fusce luctus aliquet mauris]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved>1</wp:comment_approved>
			<wp:comment_type></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
		</wp:comment>
		<wp:comment>
			<wp:comment_id>6</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[David Beckham]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email>davidbeckham@pretend.com</wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url></wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP>::1</wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date>2008-09-08 22:58:13</wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt>2008-09-08 21:58:13</wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Sed justo tortor, aliquet ut, vestibulum vehicula, aliquet vel, nunc. Phasellus nec pede. Nunc tempus nisl id neque porta scelerisque. Aliquam eros nibh]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved>1</wp:comment_approved>
			<wp:comment_type></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
		</wp:comment>
		<wp:comment>
			<wp:comment_id>7</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[Tiger Woods]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email>iamtiger@yehright.com</wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url></wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP>::1</wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date>2008-09-08 22:58:47</wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt>2008-09-08 21:58:47</wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[In sit amet odio. Sed at risus vitae turpis pharetra hendrerit. In elementum iaculis nulla. Vivamus suscipit. Vestibulum lorem. Fusce vulputate. Donec erat leo.]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved>1</wp:comment_approved>
			<wp:comment_type></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
		</wp:comment>
		<wp:comment>
			<wp:comment_id>8</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[Tester]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email>test@test.com</wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url>http://</wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP>::1</wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date>2008-09-08 23:00:52</wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt>2008-09-08 22:00:52</wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[Amet odio, Sed at risus]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved>1</wp:comment_approved>
			<wp:comment_type></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
		</wp:comment>
	</item>
	<item>
				<title>Proin lobortis sapien non venenatis luctus</title>
		<link>http://localhost:8888/middleman_demo/?p=7</link>
		<pubDate>Tue, 08 Jul 2008 15:44:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Tester]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost:8888/wordpress/testing/?p=7</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Proin lobortis, sapien non venenatis luctus, diam tortor gravida purus, non cursus elit est vitae metus. Sed ligula. Etiam eget nisl eu erat iaculis porttitor. Pellentesque egestas sagittis ligula. Maecenas nibh augue, semper et, mattis vitae, consequat sit amet, nibh. Phasellus eu risus. Curabitur volutpat pulvinar nunc. Etiam diam justo, dapibus nec, rutrum sit amet, vulputate non, nisi. Aliquam tellus mi, lacinia ac, tincidunt et, aliquam at, leo. Donec in eros vel dolor feugiat lacinia. Fusce in leo at metus condimentum fringilla. Pellentesque pulvinar. Etiam bibendum dignissim lectus. Phasellus venenatis luctus diam.

Praesent lectus diam, posuere ut, faucibus nec, scelerisque nec, nisi. Praesent erat sem, feugiat vitae, semper eget, vestibulum at, mauris. Sed at massa et urna lobortis sagittis. Ut lorem ligula, fringilla fermentum, varius condimentum, gravida nec, libero. Donec luctus neque ac diam. Nullam luctus rhoncus libero. Vestibulum in sapien. Fusce varius tellus eu lorem. Aliquam scelerisque. Curabitur fringilla quam vulputate diam. Fusce lorem massa, mattis vitae, convallis non, imperdiet vel, velit. Morbi malesuada, nibh scelerisque euismod sodales, velit sapien auctor velit, eu feugiat risus dolor id massa. In varius. Aliquam erat volutpat.

Vivamus vitae nulla. Etiam vitae lectus. Maecenas nisl orci, posuere eget, egestas et, scelerisque sit amet, lacus. Integer varius quam vitae purus tincidunt bibendum. In facilisis libero sit amet pede congue pretium. Etiam sed tellus a lectus lacinia bibendum. Etiam id mauris nec nisi lobortis lobortis. Proin rutrum, tortor id rutrum posuere, mi lectus commodo diam, et laoreet nulla mi nec felis. Sed semper. Proin sodales arcu et augue. Aliquam in risus eu odio gravida ultrices. Quisque nibh sapien, volutpat eget, consequat non, elementum id, urna. Ut fringilla purus vel massa. Nullam quis lectus. Vestibulum eu libero. Cras ullamcorper convallis nisl. Praesent ullamcorper. Etiam elit tortor, consequat id, ultricies ut, dignissim eu, leo. Vestibulum at urna.

Aenean tempus nisl in neque egestas rhoncus. Mauris diam. Maecenas laoreet velit sit amet dui. Nullam ac eros. Vivamus facilisis. Cras dictum pharetra erat. Phasellus suscipit, ante non placerat facilisis, massa lorem rhoncus enim, id consectetuer neque nisi vitae diam. Vestibulum varius sodales sapien. Nunc mi. Curabitur sodales, lorem quis suscipit dapibus, quam mauris accumsan mauris, id pretium metus nisl in erat. Cras nunc sem, tristique et, volutpat varius, pharetra eu, turpis. Duis tristique, lacus at rutrum imperdiet, eros nunc consectetuer lorem, nec dignissim mauris tellus nec odio. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Curabitur sem erat, eleifend sed, ultricies nec, pulvinar nec, ante. Sed porttitor. Pellentesque pretium. Cras tempus arcu eget turpis. Duis accumsan lacinia elit. Nunc odio. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>7</wp:post_id>
		<wp:post_date>2008-07-08 16:44:30</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2008-07-08 15:44:30</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>proin-lobortis-sapien-non-venenatis-luctus</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="curabitur"><![CDATA[Curabitur]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="maecenas"><![CDATA[Maecenas]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="pellentesque"><![CDATA[Pellentesque]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="phasellus"><![CDATA[Phasellus]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="posuere"><![CDATA[Posuere]]></category>
		<category domain="category" nicename="scelerisque"><![CDATA[Scelerisque]]></category>
		<category domain="category" nicename="wenddisse"><![CDATA[Wenddisse]]></category>
	</item>
	<item>
				<title>Praesent faucibus ligula luctus dolor</title>
		<link>http://localhost:8888/middleman_demo/?p=11</link>
		<pubDate>Sun, 08 Jun 2008 19:47:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Tester]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost:8888/wordpress/testing/?p=11</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Praesent faucibus ligula luctus dolor. Suspendisse nec nibh id mi fringilla porta. Mauris turpis. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Suspendisse potenti. Nulla sit amet leo. Vivamus varius, mauris quis tempor feugiat, urna velit ornare ipsum, ut fermentum nulla diam sed magna. Donec gravida, dolor non malesuada euismod, nulla est convallis velit, et suscipit purus nibh ac ligula. Cras luctus dignissim quam. Nam vel libero eu diam venenatis rutrum. Maecenas porta convallis magna. Phasellus dictum mi quis mi. Vivamus et nisi. Aenean semper. Nullam semper consectetuer ipsum.

Pellentesque condimentum. Mauris rutrum, metus condimentum sagittis venenatis, magna justo porttitor tortor, vel tristique enim quam et erat. Pellentesque nec pede vitae eros adipiscing condimentum. Quisque mollis. Sed et massa. Donec egestas leo ut magna. Aliquam erat volutpat. Nulla leo lectus, aliquam a, semper vitae, eleifend a, libero. Nulla luctus sem sit amet arcu. Aenean non nulla nec mi tincidunt imperdiet.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>11</wp:post_id>
		<wp:post_date>2008-06-08 20:47:13</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2008-06-08 19:47:13</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>praesent-faucibus-ligula-luctus-dolor</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="aenean"><![CDATA[Aenean]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="pellentesque"><![CDATA[Pellentesque]]></category>
		<category domain="category" nicename="scelerisque"><![CDATA[Scelerisque]]></category>
		<category domain="category" nicename="short-post"><![CDATA[Short Post]]></category>
		<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category domain="category" nicename="wenddisse"><![CDATA[Wenddisse]]></category>
		<wp:comment>
			<wp:comment_id>2</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[Adam Sandler]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email>happy@gilmore.com</wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url></wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP>::1</wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date>2008-09-08 23:01:46</wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt>2008-09-08 22:01:46</wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[Malesuada fames ac turpis egestas. Suspendisse potenti. Nulla sit amet leo. Vivamus varius, mauris quis tempor feugiat, urna velit ornare ipsum, ut fermentum nulla]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved>1</wp:comment_approved>
			<wp:comment_type></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
		</wp:comment>
		<wp:comment>
			<wp:comment_id>3</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[Tester]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email>test@test.com</wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url>http://</wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP>::1</wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date>2008-09-08 23:02:09</wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt>2008-09-08 22:02:09</wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[mauris quis tempor]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved>1</wp:comment_approved>
			<wp:comment_type></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
		</wp:comment>
	</item>
	<item>
				<title>Fusce mauris ligula, rutrum at tristique at pellentesque quis nisl</title>
		<link>http://localhost:8888/middleman_demo/?p=14</link>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 11:55:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Tester]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost:8888/wordpress/testing/?p=14</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[

Fusce mauris ligula, rutrum at, tristique at, pellentesque quis, nisl. Duis dignissim. Vivamus vel tellus. Suspendisse potenti. Integer erat. Proin tempus ipsum nec urna. Fusce non nulla. Vestibulum nisl. Vivamus ac orci sit amet tellus fringilla viverra. Quisque porttitor. Duis vel massa. In aliquam posuere ipsum. Sed fermentum.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Pellentesque pellentesque. Aliquam dolor urna, viverra sit amet, fringilla vitae, malesuada eu, ligula. Mauris suscipit neque vitae leo. Praesent luctus. Nullam elementum mollis justo. Curabitur egestas, sem vel lobortis feugiat, augue elit ornare metus, ac facilisis libero nulla et orci. Sed lacinia ante. Nulla tellus nulla, tempus non, ultricies et, gravida eget, leo. Duis metus. Pellentesque a neque. Ut tincidunt, tellus sed posuere gravida, dui enim vulputate leo, sit amet mollis erat augue sed ipsum. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Aliquam erat volutpat. Proin dapibus orci ac metus. In ac nisi. Ut odio elit, lacinia eu, ornare in, vehicula molestie, libero. Mauris vulputate dapibus neque. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.

Cras velit erat, consequat in, ullamcorper et, accumsan ac, elit. Pellentesque ac velit ac ante euismod mollis. Nam lobortis velit. Maecenas feugiat iaculis felis. Mauris nisi. Proin dictum eros sed odio. Donec mollis augue ut nisl. Maecenas arcu orci, sollicitudin a, interdum ac, dapibus non, libero. Ut odio mauris, dapibus et, porttitor vitae, dignissim ut, erat. Quisque dolor mi, elementum ac, ornare id, porta ac, sem. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Suspendisse imperdiet, tortor in vestibulum facilisis, massa risus convallis nunc, placerat varius arcu lacus in est. Donec ac sem id enim bibendum venenatis. Donec condimentum. Curabitur imperdiet nisl id lacus. Nulla felis justo, cursus eget, tristique sed, eleifend eu, nibh. Donec in sem. Fusce sem.

Fusce egestas. Curabitur dapibus libero eu risus. Pellentesque vehicula metus a nibh. Fusce vehicula sodales libero. Phasellus nisi risus, mattis venenatis, rhoncus sagittis, tincidunt interdum, libero. Fusce a mauris. Etiam ac nulla. Curabitur non orci. Sed in arcu eget eros scelerisque dignissim. Nam aliquet viverra mauris. Nullam augue erat, auctor quis, ornare quis, adipiscing sit amet, felis. Mauris magna arcu, blandit at, aliquam eu, suscipit nec, erat. Duis vulputate mi ut eros. Praesent suscipit tincidunt pede. Cras accumsan mollis libero. Donec dapibus pellentesque orci. Aliquam fermentum.

Sed scelerisque facilisis nunc. Cras tellus. Nulla facilisi. In viverra laoreet leo. Phasellus laoreet. Nullam purus neque, vestibulum eu, aliquam eu, semper ac, arcu. Nullam ligula justo, faucibus non, venenatis ac, fermentum id, nunc. Proin dolor. Nunc faucibus nunc et erat. Etiam pretium.

Aenean mauris orci, adipiscing eu, consectetuer at, suscipit non, tortor. Integer porta, orci non fringilla tempor, leo nibh pulvinar diam, sit amet posuere elit lorem vel nisi. Maecenas nisl. Sed ut tellus non nisl lacinia consectetuer. Aliquam erat volutpat. Mauris ut neque non justo commodo faucibus. Praesent vel justo in lectus molestie malesuada. Ut elementum lorem sed risus. Ut a dolor. Integer consequat condimentum purus. Vestibulum faucibus. Suspendisse potenti. Phasellus a enim non arcu eleifend vulputate. Cras a metus at lectus malesuada congue. Vivamus aliquam leo nec nunc. Suspendisse ullamcorper. Proin adipiscing, diam a aliquam viverra, ipsum erat volutpat eros, sed tempus dui urna quis sem. Pellentesque augue nisl, feugiat sit amet, venenatis interdum, egestas luctus, mi. Etiam faucibus magna tempus est. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos.

Duis sed dui tristique risus feugiat tristique. Nam imperdiet venenatis felis. Etiam tellus purus, pretium a, posuere quis, ultrices molestie, dui. Sed bibendum dignissim massa. Curabitur nunc leo, ultricies non, euismod id, accumsan eget, tortor. Curabitur lorem augue, ultricies ac, mattis id, placerat id, magna. Aenean iaculis. Maecenas dui. Nam risus metus, fringilla ac, viverra nec, sodales eu, turpis. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Fusce ante risus, molestie a, volutpat a, egestas in, mauris.

Donec euismod. In mi ipsum, pharetra ac, ornare et, scelerisque non, arcu. Suspendisse pharetra, libero luctus blandit laoreet, neque neque luctus pede, at sollicitudin libero nulla id lorem. Quisque leo. Nullam a augue nec orci ultricies laoreet. Sed vulputate, quam ut scelerisque lacinia, nisi ante euismod lectus, sed luctus dolor libero in velit. Nunc magna nibh, hendrerit sed, porttitor in, ullamcorper in, metus. Nunc semper tristique lacus. Integer eu risus. Morbi malesuada mauris eu lacus. Vivamus dictum. Suspendisse vel eros sit amet neque aliquam ornare. Phasellus sed enim nec nibh tincidunt condimentum. Cras sagittis neque at metus. Duis iaculis ante hendrerit mauris. Nulla bibendum iaculis nisi. Maecenas consectetuer lacus id nisi. Duis mollis pretium pede. In vehicula bibendum massa. Etiam id tortor non dui tincidunt feugiat.

Nullam auctor. Donec et sapien ac nisl sodales scelerisque. Curabitur id ante ut est imperdiet eleifend. Nulla dictum. Quisque varius, tellus sit amet vulputate consequat, enim urna dapibus ipsum, sed malesuada enim ipsum ut velit. Fusce ornare, enim iaculis vehicula gravida, est ligula hendrerit erat, non posuere elit mauris sed eros. Vivamus interdum nisl. Donec ultrices, nulla sed imperdiet ornare, turpis massa dapibus purus, quis dignissim ipsum mauris imperdiet nisi. Nulla velit mauris, luctus quis, placerat vitae, luctus ut, eros. Nulla a justo ut ipsum vestibulum convallis. Sed nibh tortor, hendrerit sed, gravida at, laoreet id, quam. Curabitur lectus lacus, egestas at, interdum sed, viverra in, tortor. Ut gravida, pede sed mattis congue, sem est pellentesque ligula, eget interdum purus nisl non nibh. Proin eros. Phasellus sit amet erat. Nam lacinia elit non est. Praesent fringilla est at justo.

Aenean sollicitudin felis et pede. Sed nulla metus, bibendum eget, eleifend non, malesuada ac, ipsum. Cras at lacus. Donec diam tellus, sodales facilisis, fringilla et, pulvinar at, tellus. Maecenas orci urna, facilisis ut, sodales a, posuere adipiscing, massa. Donec bibendum lacus a erat. Ut ligula. Vestibulum condimentum nisi sit amet nisi. Aliquam eros. Praesent et metus et nulla vehicula adipiscing. Nulla porta bibendum quam. Vivamus ullamcorper pretium justo. Morbi pede. Nunc metus. Integer faucibus iaculis lacus. Nullam et elit. In lobortis. Vivamus pellentesque, magna sit amet faucibus facilisis, turpis odio ornare sapien, non placerat enim neque vitae massa.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>14</wp:post_id>
		<wp:post_date>2007-02-14 12:55:02</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2007-02-14 11:55:02</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>fusce-mauris-ligula-rutrum-at-tristique-at-pellentesque-quis-nisl</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="curabitur"><![CDATA[Curabitur]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="donec"><![CDATA[Donec]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="etiam"><![CDATA[Etiam]]></category>
		<category domain="category" nicename="long-post"><![CDATA[Long Post]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="lorem"><![CDATA[Lorem]]></category>
		<category domain="category" nicename="wenddisse"><![CDATA[Wenddisse]]></category>
	</item>
	<item>
				<title>Suspendisse rutrum. Suspendisse nisi turpis, congue ac</title>
		<link>http://localhost:8888/middleman_demo/?p=20</link>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2008 05:09:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Tester]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost:8888/wordpress/testing/?p=20</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Suspendisse rutrum. Suspendisse nisi turpis, congue ac, semper eu, tincidunt ac, massa. Integer dapibus volutpat lorem. Mauris fringilla posuere turpis. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vivamus nisi. Proin venenatis pede. Duis lobortis tincidunt tortor. Pellentesque consequat, sem id aliquam lacinia, sapien massa venenatis mi, nec ullamcorper est lorem quis justo. Ut vitae lectus eu nisl condimentum aliquam.

Etiam semper, nisl sed auctor suscipit, ipsum magna gravida elit, a viverra nulla erat in diam. Mauris ut sapien. Donec lobortis adipiscing nulla. Etiam eu diam aliquet nisi porttitor consectetuer. Suspendisse potenti. Vivamus neque. Mauris vel neque. Nunc ultrices. Ut imperdiet sodales quam. Nam rutrum, justo ornare pulvinar commodo, magna lacus fringilla magna, nec tempor diam nunc vitae sapien. Sed eget eros. Nam eros. Phasellus sit amet ante.

Nullam a velit. Proin dictum arcu quis urna. Maecenas nisl mauris, consequat quis, aliquet imperdiet, viverra eget, tortor. Nam dignissim. Sed lacinia nibh ac quam. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Duis posuere pulvinar risus. Duis ac elit. Curabitur vitae sem. Nam lectus sapien, blandit ac, blandit vel, rutrum ut, enim. Cras egestas. Curabitur pharetra tempor justo. Curabitur nec justo eget odio gravida lacinia. Proin sapien leo, pellentesque et, interdum vitae, interdum et, nunc.

Praesent in lectus at massa pulvinar dapibus. Vestibulum vestibulum nunc eu nulla. Etiam lacus diam, laoreet vel, aliquam sit amet, cursus eget, diam. Morbi id ligula. Nulla turpis leo, bibendum ac, ornare at, vestibulum nec, velit. Nulla tortor sem, molestie at, cursus sit amet, scelerisque in, quam. Curabitur lobortis justo at ipsum. Cras quis justo id ipsum venenatis malesuada. Sed augue nulla, pretium nec, pharetra ut, placerat ac, urna. Nulla rutrum vestibulum quam.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>20</wp:post_id>
		<wp:post_date>2008-02-20 06:09:24</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2008-02-20 05:09:24</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>suspendisse-rutrum-suspendisse-nisi-turpis-congue-ac</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="auctor"><![CDATA[Auctor]]></category>
		<category domain="category" nicename="malesuada"><![CDATA[Malesuada]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="nisi-turpis"><![CDATA[Nisi turpis]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="ullamcorper"><![CDATA[Ullamcorper]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="venenatis"><![CDATA[Venenatis]]></category>
	</item>
	<item>
				<title>Suspendisse feugiat enim vel lorem</title>
		<link>http://localhost:8888/middleman_demo/?p=22</link>
		<pubDate>Sat, 21 Jul 2007 21:12:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Tester]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost:8888/wordpress/testing/?p=22</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Suspendisse feugiat enim vel lorem. Nullam tempus. Suspendisse vulputate, ante quis tristique sagittis, sem ipsum condimentum nisi, vitae tincidunt odio ipsum a magna. Curabitur sed augue. Mauris tristique mi eu lorem. Nam mattis. Donec ac tellus quis quam commodo vestibulum. Etiam molestie lacus sed magna. Cras porta. Suspendisse ac quam. Curabitur sagittis felis ac nunc. Nulla dui orci, adipiscing eget, condimentum ac, luctus eu, nulla. Praesent eleifend, purus at ultrices faucibus, sapien massa posuere nisl, quis bibendum nisi libero at justo. Proin in risus id quam convallis egestas. Nam nunc metus, iaculis ac, placerat eget, fermentum et, arcu. Vivamus sed odio. In id mauris quis turpis tristique posuere. Suspendisse at eros sit amet eros vehicula sagittis. Suspendisse eget nulla id augue ornare vulputate.
<ul>
	<li>Suspendisse ac quam. Curabitur sagittis felis ac nunc</li>
	<li>Proin in risus id quam convallis egestas</li>
	<li>Nam nunc metus</li>
	<li> In id mauris quis turpis tristique posuere</li>
	<li>Eget nulla id augue ornare</li>
</ul>
Nunc non odio. Sed enim. Sed in purus. Nulla blandit. Morbi id erat et arcu tempor molestie. Aenean vel eros. Donec at dui non arcu pharetra imperdiet. Fusce nec elit et nunc ultricies molestie. Cras aliquet lectus a odio. Morbi ut augue. Praesent velit nisi, condimentum ut, rutrum et, congue blandit, velit. Integer pulvinar ante ac dolor. Pellentesque vehicula.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>22</wp:post_id>
		<wp:post_date>2007-07-21 22:12:10</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2007-07-21 21:12:10</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>22</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="category" nicename="aenean"><![CDATA[Aenean]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="aenean"><![CDATA[Aenean]]></category>
		<category domain="category" nicename="bullet-list"><![CDATA[Bullet List]]></category>
		<category domain="category" nicename="malesuada"><![CDATA[Malesuada]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="nisi-turpis"><![CDATA[Nisi turpis]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="nulla"><![CDATA[Nulla]]></category>
	</item>
	<item>
				<title>Etiam nulla nisl, cursus vel, auctor at, mollis a, quam</title>
		<link>http://localhost:8888/middleman_demo/?p=24</link>
		<pubDate>Mon, 28 Apr 2008 13:15:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Tester]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost:8888/wordpress/testing/?p=24</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Curabitur rutrum. Nunc semper lorem eget sapien luctus tristique. Nam aliquam lobortis lectus. Aliquam at nisl at odio auctor pretium. Aenean mollis. Ut venenatis aliquam turpis. Sed ac felis molestie leo fermentum sodales. Ut non mauris. Proin vitae nulla non odio iaculis tempor. Mauris consectetuer malesuada augue. Sed tincidunt. Suspendisse in velit a enim viverra ultrices. Integer sit amet enim sit amet mauris pharetra tincidunt. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Suspendisse dapibus, tortor vel ultrices accumsan, nisi libero laoreet nunc, a rhoncus mauris odio non erat. Proin vel turpis. Ut sollicitudin erat sed nibh. Ut sapien. Sed molestie, enim in tincidunt scelerisque, dolor massa lacinia erat, a elementum velit elit eu libero. Nulla tempor risus vitae tortor.

Donec sed libero. Curabitur nisi ipsum, laoreet adipiscing, mattis vel, dapibus eu, odio. Maecenas ac lacus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Ut dapibus blandit lacus. Morbi fringilla tortor nec magna. Curabitur justo augue, ultricies sit amet, ornare ac, tempor nec, lectus. Aliquam nec magna sed velit mattis tincidunt. Proin eget magna. Aliquam id enim dignissim enim sollicitudin condimentum. Vestibulum eget libero ut lacus tincidunt tincidunt.

Etiam nulla nisl, cursus vel, auctor at, mollis a, quam. Praesent tempor aliquet nulla. Fusce facilisis nisi laoreet massa. Nam tellus turpis, condimentum a, malesuada nec, mollis ac, nulla. Vivamus viverra. Etiam gravida tellus eu felis. Aliquam vehicula urna vitae nibh. Sed in lacus nec dui bibendum posuere. Sed nibh ipsum, aliquam eu, tempor malesuada, sagittis nec, metus. Nulla facilisi. Maecenas diam magna, consequat a, blandit in, tincidunt aliquet, mauris. Nullam tempus sapien id elit. Aenean dui. Nulla facilisis. Nullam ultricies, nisi id auctor lacinia, nulla ipsum dapibus orci, id pharetra enim massa ut elit. Nam sit amet erat. Nullam lobortis lorem id nibh. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Aliquam erat volutpat.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>24</wp:post_id>
		<wp:post_date>2008-04-28 14:15:27</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2008-04-28 13:15:27</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>etiam-nulla-nisl-cursus-vel-auctor-at-mollis-a-quam</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="aenean"><![CDATA[Aenean]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="ipsum"><![CDATA[Ipsum]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="lorem"><![CDATA[Lorem]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="nulla"><![CDATA[Nulla]]></category>
		<category domain="category" nicename="scelerisque"><![CDATA[Scelerisque]]></category>
		<category domain="category" nicename="vestibulum"><![CDATA[Vestibulum]]></category>
	</item>
	<item>
				<title>Donec cursus tincidunt libero. Nam blandit</title>
		<link>http://localhost:8888/middleman_demo/?p=26</link>
		<pubDate>Wed, 02 Apr 2008 19:17:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Tester]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost:8888/wordpress/testing/?p=26</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Aliquam imperdiet porttitor velit. Maecenas aliquam tempor lectus. Ut in mauris. Sed interdum diam congue diam. Nunc est augue, dapibus consequat, molestie non, iaculis vehicula, ligula. Aenean tincidunt libero sed nisl. Donec cursus tincidunt libero. Nam blandit. Vivamus consectetuer cursus mi. Quisque ut eros vel lorem suscipit ultricies. Pellentesque eget felis. In hac habitasse platea dictumst. Vivamus scelerisque, pede ac semper interdum, mi elit adipiscing arcu, suscipit posuere eros ipsum ut justo. In sit amet sapien.
<ol>
	<li>Pellentesque eget felis. In hac habitasse platea dictumst. Vivamus scelerisque, pede ac semper interdum, mi elit adipiscing arcu, suscipit posuere eros ipsum ut justo. In sit amet sapien.</li>
	<li>Consectetuer rutrum lectus. In hac habitasse platea dictumst.</li>
	<li>Nunc dui quam, suscipit sit amet, pulvinar et, tempus ut, nulla. Nunc vehicula. Sed eleifend. Integer ac ante at nulla posuere porttitor. Donec non nunc.</li>
	<li>Aliquam consectetuer rutrum lectus. In hac habitasse platea dictumst. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus</li>
</ol>
Phasellus in nisl. Nulla euismod, lectus et imperdiet bibendum, neque elit dapibus leo, et pulvinar quam lectus sit amet velit. Phasellus a turpis. Integer felis. Proin nulla leo, suscipit et, blandit vitae, laoreet id, eros. Aliquam consectetuer rutrum lectus. In hac habitasse platea dictumst. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Ut at lectus id purus facilisis dictum. Curabitur sapien sem, molestie eu, condimentum ac, malesuada et, mauris. Quisque tempus ante ut nisl. Pellentesque est nunc, tempus et, mattis a, facilisis at, eros. In ut enim sed enim fermentum dapibus.

Duis rutrum consectetuer lectus. Morbi mattis nisi et nisi. Maecenas eget pede id massa interdum pharetra. Sed dolor. Nunc dui quam, suscipit sit amet, pulvinar et, tempus ut, nulla. Nunc vehicula. Sed eleifend. Integer ac ante at nulla posuere porttitor. Donec non nunc. Ut congue blandit pede. Aenean imperdiet turpis id ante. Mauris in mi commodo lectus pulvinar dictum. In quis ante consectetuer justo pharetra ullamcorper. Phasellus a turpis et nisl rhoncus commodo. Donec fringilla tempor lorem. Nam tortor ipsum, volutpat eget, facilisis ac, luctus ut, tortor. Nam sagittis, lectus sit amet porttitor auctor, sapien ipsum iaculis pede, nec lobortis nulla est vitae nibh.

Nullam id ligula. Donec in augue. Integer sodales massa. Donec ullamcorper risus eu elit. Nulla risus tellus, consectetuer eu, posuere ut, feugiat at, dolor. Duis lobortis sagittis augue. Quisque blandit feugiat turpis. Nulla ultrices. Nam lectus turpis, molestie vel, lobortis et, commodo et, velit. Nunc interdum. In hac habitasse platea dictumst.

Donec tellus odio, auctor eu, tempor vitae, vehicula et, sapien. Pellentesque nec pede nec tellus posuere pretium. Etiam dignissim nibh vitae pede. Integer eu ligula. Praesent vel est. Aliquam erat volutpat. Quisque vulputate. Sed aliquet mi eget leo. Fusce rutrum lacus sit amet sapien. Integer odio. Duis tempus lorem quis lacus tincidunt viverra. Donec hendrerit eros ac dolor. Maecenas tellus lectus, tincidunt vulputate, lacinia eu, cursus nec, urna. Etiam suscipit augue euismod pede. Donec lectus felis, laoreet ac, ullamcorper vitae, sagittis vel, dolor.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>26</wp:post_id>
		<wp:post_date>2008-04-02 20:17:29</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2008-04-02 19:17:29</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>donec-cursus-tincidunt-libero-nam-blandit</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="category" nicename="donec"><![CDATA[Donec]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="nulla"><![CDATA[Nulla]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="nullam"><![CDATA[Nullam]]></category>
		<category domain="category" nicename="numbered-list"><![CDATA[Numbered List]]></category>
	</item>
	<item>
				<title>Duis euismod purus ac quam. Mauris tortor</title>
		<link>http://localhost:8888/middleman_demo/?p=33</link>
		<pubDate>Mon, 17 Mar 2008 16:36:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Tester]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost:8888/wordpress/testing/?p=33</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[Duis euismod purus ac quam. Mauris tortor. Sed dapibus turpis sit amet turpis. Maecenas tristique tincidunt enim. Integer adipiscing rhoncus mi. Donec massa lectus, viverra vitae, posuere et, ullamcorper et, justo. Aenean consectetuer augue nec nibh. Aenean libero nibh, interdum non, vestibulum eget, varius a, ipsum. Donec ipsum purus, hendrerit sed, volutpat ac, mattis ut, turpis. Pellentesque imperdiet sapien ac ligula. Vestibulum consectetuer velit congue libero. Praesent sollicitudin. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Mauris consectetuer. Fusce varius, est a tempor varius, augue magna volutpat dolor, eu molestie mauris elit sit amet ligula. Aliquam mauris nibh, interdum vel, lobortis at, aliquet at, ligula. Nullam semper scelerisque purus.

Integer convallis elit vitae dui. Ut ut metus vitae purus fringilla dictum. Sed ultricies, orci quis tincidunt aliquet, turpis lorem cursus diam, euismod lacinia tellus magna ac mauris. Maecenas sapien tellus, blandit et, commodo id, rutrum vel, lectus. Donec sodales, metus eget pulvinar auctor, nulla purus tempor elit, et varius felis nisi vitae quam. In hac habitasse platea dictumst. In hac habitasse platea dictumst. Mauris risus justo, auctor et, scelerisque vitae, sodales eu, libero. Suspendisse cursus pretium arcu. Maecenas nec risus ac lacus blandit sollicitudin. Vestibulum nisl turpis, interdum quis, porta laoreet, sagittis at, sapien.

Nulla pharetra urna sed neque. Maecenas elementum. Nullam in felis. Sed pharetra. Praesent malesuada risus at ipsum. Duis nisi. Sed fringilla. Mauris lacinia purus a velit. Curabitur gravida lectus vitae pede. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Donec ornare iaculis quam. Praesent mattis varius arcu. Nulla id massa at sem scelerisque rutrum. Sed luctus arcu eu erat. Quisque laoreet. Fusce porta, lorem faucibus pharetra dictum, mauris diam dapibus augue, eget tristique nunc magna dignissim nisi.

In hac habitasse platea dictumst. Phasellus cursus, felis a pharetra consectetuer, odio purus porta ipsum, vitae adipiscing tellus leo eget lacus. Mauris dignissim aliquam tellus. Maecenas dignissim. Nulla feugiat nunc ac risus. Ut sed ante. Donec eleifend velit a ipsum. Nullam orci neque, volutpat et, rhoncus eget, pulvinar id, metus. Aliquam erat volutpat. Suspendisse faucibus. Nullam turpis turpis, congue ac, euismod sed, sollicitudin nec, nunc. Phasellus neque. Cras sapien felis, condimentum vitae, viverra vitae, eleifend quis, quam. Maecenas in est. Integer tristique sagittis ipsum. Praesent in nisl et felis mollis mattis.

Phasellus vehicula erat at mi. Duis ut neque sit amet lectus vehicula bibendum. Cras commodo nisi in leo. Nullam ac arcu. Phasellus et eros. Ut ut neque id ligula vehicula congue. Donec eget tellus. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Pellentesque volutpat viverra arcu. In hac habitasse platea dictumst. Cras aliquet mauris. Proin ullamcorper nibh ac dolor. Nullam at lorem. Integer ac mi. Nam at libero pellentesque massa suscipit fringilla. Quisque tincidunt venenatis tortor.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>33</wp:post_id>
		<wp:post_date>2008-03-17 17:36:51</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2008-03-17 16:36:51</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>duis-euismod-purus-ac-quam-mauris-tortor</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="consectetuer"><![CDATA[Consectetuer]]></category>
		<category domain="category" nicename="malesuada"><![CDATA[Malesuada]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="mauris"><![CDATA[Mauris]]></category>
		<category domain="category" nicename="scelerisque"><![CDATA[Scelerisque]]></category>
		<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="vestibulum"><![CDATA[Vestibulum]]></category>
	</item>
	<item>
				<title>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.</title>
		<link>http://localhost:8888/middleman_demo/?p=38</link>
		<pubDate>Mon, 08 Sep 2008 20:37:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Tester]]></dc:creator>
		<guid isPermaLink="false">http://localhost:8888/wordpress/testing/?p=3</guid>
		<description></description>
		<content:encoded><![CDATA[

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Vivamus velit sem, commodo a, viverra eu, dignissim sed, nunc. Phasellus gravida vestibulum arcu. Sed ac odio. Curabitur velit ipsum, lobortis non, interdum vel, elementum at, odio. Cras ultricies pede a risus mollis bibendum. Proin et lacus ac purus sollicitudin pellentesque. Pellentesque metus lorem, bibendum a, pellentesque a, tempor eu, tortor. Suspendisse dignissim, diam ac varius feugiat, nunc lacus gravida enim, sit amet volutpat tortor orci sed enim. Etiam tellus libero, consequat nec, adipiscing a, placerat quis, nisi. Donec ullamcorper leo sit amet justo. Sed sit amet mi. Mauris id nibh. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Sed vel nulla at magna consectetuer auctor.

In sit amet libero. Mauris posuere nisi eget sem. Sed sit amet nisl. Maecenas aliquam. Cras ultricies vulputate ipsum. Sed fermentum. Vestibulum sem. Pellentesque aliquam. Ut placerat, est sit amet tincidunt tristique, augue purus egestas lorem, nec rutrum tellus nibh at dolor. Aliquam erat volutpat. Sed et lorem sed lectus imperdiet tincidunt. Maecenas interdum lectus vitae libero. Integer dictum interdum felis. Suspendisse ultrices tortor a neque. Praesent a massa eu risus faucibus mollis. Fusce sollicitudin ligula id libero lacinia lacinia.

Nam sem. Donec rhoncus urna quis turpis. Aliquam sagittis nunc id neque. Donec sagittis augue nec neque. Cras et lectus. Quisque lectus. Suspendisse mauris diam, venenatis sit amet, venenatis a, viverra vitae, tellus. Sed sit amet metus eget ante mattis lobortis. Quisque aliquam elit ac lorem. Integer nisi nunc, fringilla non, sollicitudin a, viverra et, mi. Proin molestie nisi ut ligula. Proin ut mi eu lectus molestie vestibulum. Nulla hendrerit accumsan est. Nunc at leo a quam dignissim rutrum. Donec eu risus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.

Proin pulvinar, ante id mattis consectetuer, nisl enim fringilla justo, sit amet ultricies lectus nunc ac arcu. Ut in pede quis nisl elementum dapibus. Ut justo ante, imperdiet ut, posuere quis, vehicula id, orci. Aenean vestibulum viverra nulla. In hac habitasse platea dictumst. Ut luctus mattis mi. Vivamus venenatis quam sed ligula. Etiam luctus rutrum velit. In hac habitasse platea dictumst. In velit orci, congue ut, euismod non, fringilla eu, leo. Sed varius eros at risus. Vivamus imperdiet ligula nec nisl. Duis rhoncus congue velit.

Aliquam interdum diam at enim. Donec dignissim diam eget libero. Sed interdum justo. Nullam sollicitudin consequat eros. Quisque dolor. Pellentesque eget nulla. Integer odio. Phasellus id ipsum. Nunc elementum ligula adipiscing enim. Maecenas diam velit, tincidunt id, venenatis et, ultricies vitae, orci. Nulla pharetra orci sit amet leo.]]></content:encoded>
		<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
		<wp:post_id>38</wp:post_id>
		<wp:post_date>2008-09-08 21:37:18</wp:post_date>
		<wp:post_date_gmt>2008-09-08 20:37:18</wp:post_date_gmt>
		<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
		<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
		<wp:post_name>lorem-ipsum-dolor-sit-amet-consectetuer-adipiscing-elit</wp:post_name>
		<wp:status>publish</wp:status>
		<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
		<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
		<wp:post_type>post</wp:post_type>
		<wp:post_password></wp:post_password>
		<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
		<category domain="post_tag" nicename="donec"><![CDATA[Donec]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="etiam"><![CDATA[Etiam]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="nullam"><![CDATA[Nullam]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="pellentesque"><![CDATA[Pellentesque]]></category>
		<category domain="post_tag" nicename="phasellus"><![CDATA[Phasellus]]></category>
		<category domain="category" nicename="vestibulum"><![CDATA[Vestibulum]]></category>
		<category domain="category" nicename="wenddisse"><![CDATA[Wenddisse]]></category>
		<wp:comment>
			<wp:comment_id>9</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[Random Name]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email>random@random.com</wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url></wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP>::1</wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date>2008-09-08 22:45:14</wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt>2008-09-08 21:45:14</wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[Eget nulla. Integer odio. Phasellus id ipsum. Nunc elementum ligula adipiscing enim.]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved>1</wp:comment_approved>
			<wp:comment_type></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
		</wp:comment>
		<wp:comment>
			<wp:comment_id>10</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[Joe Blogs]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email>joe@fakeemail.com</wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url></wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP>::1</wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date>2008-09-08 22:46:06</wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt>2008-09-08 21:46:06</wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[Ut justo ante, imperdiet ut, posuere quis, vehicula id, orci. Aenean vestibulum viverra nulla. In hac habitasse platea dictumst. Ut luctus mattis mi. Vivamus venenatis quam sed ligula]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved>1</wp:comment_approved>
			<wp:comment_type></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
		</wp:comment>
		<wp:comment>
			<wp:comment_id>11</wp:comment_id>
			<wp:comment_author><![CDATA[Tester]]></wp:comment_author>
			<wp:comment_author_email>test@test.com</wp:comment_author_email>
			<wp:comment_author_url>http://</wp:comment_author_url>
			<wp:comment_author_IP>::1</wp:comment_author_IP>
			<wp:comment_date>2008-09-08 22:48:50</wp:comment_date>
			<wp:comment_date_gmt>2008-09-08 21:48:50</wp:comment_date_gmt>
			<wp:comment_content><![CDATA[itasse platea dictumst. Ut luctus mattis mi. Vivamus venenatis quam sed ligula]]></wp:comment_content>
			<wp:comment_approved>1</wp:comment_approved>
			<wp:comment_type></wp:comment_type>
			<wp:comment_parent>0</wp:comment_parent>
			<wp:comment_user_id>0</wp:comment_user_id>
		</wp:comment>
	</item>
</channel>
</rss>
